[
	{
		"question": "Êtes-vous bourré ? (entourez votre réponse)",
		"answers" : [
			"Oui",
			"Non",
			"C'était quoi la question ?",
			"On peut pas entourer..."
		],
		"goodAnswer": "On peut pas entourer..."
	},
	{
		"question": "Quelle est le couleur d'un légume vert ?",
		"answers" : [
			"rouge",
			"vert",
			"bleu",
			"jaune"
		],
		"goodAnswer": "vert"
	},
	{
		"question": "On dit de l'eau sèche ou de l'eau sec ?",
		"answers" : [
			"Sèche !",
			"Sec !",
			"Aucunes des deux"
		],
		"goodAnswer": "Aucunes des deux"
	},
	{
		"question": "Combien fait 10 x 0 ?",
		"answers" : [
			"10000000000",
			"1,0000000000",
			"La tête à toto",
			"0"
		],
		"goodAnswer": "0"
	},
	{
		"question": "De quel coté se lève le soleil ?",
		"answers" : [
			"A gauche",
			"Je suis pas une boussole",
			"De l'ouest",
			"De l'est",
			"L'autre coté de la où il se couche !"
		],
		"goodAnswer": "De l'est"
	},
	{
		"question": "On peut passé à quel feu ?",
		"answers" : [
			"Rouge",
			"Bleu",
			"Arc en ciel",
			"Vert",
			"Quand on veut"
		],
		"goodAnswer": "Vert"
	},
	{
		"question": "Quelle est la femelle du canard ?",
		"answers" : [
			"La canarde",
			"La canette",
			"La canapèche",
			"La canne",
			"La cane"
		],
		"goodAnswer": "1"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des etats-unis ?",
		"answers" : [
			"New-York", 
			"Paris", 
			"Le bar", 
			"Blagdad",
			"Washington-DC",
			"Je suis pas américain !"
		],
		"goodAnswer": "Washington-DC"
	},
	{
		"question": "Si mon père est roux, combien ma voiture a t'elle de roues ?",
		"answers" : [
			"5",
			"4",
			"C'est nul.",
			"6"
		],
		"goodAnswer": "4"
	},
	{
		"question": "Le père de mon père est le cousin du frère de sa soeur, qui suis-je pour mon père ?",
		"answers" : [
			"Euh....", 
			"Sa tante ?", 
			"Son arrière-cousin", 
			"Son oncle",
			"Son fils",
			"Son petit-fils"
		],
		"goodAnswer": "Son fils"
	}
]